跟本啲狗當哂理大手足係恐怖分子

幾時會見過警察叫恐怖分子和平離開而唔捉你
黑警跟本引你出黎